連登仔我屌你老母臭閪，人命關天你玩篤灰

平時屌人篤灰屌得咁大力
而家單唔止係踎，真係會死人你反而就搞啲咁嘅嘢
係咪痴撚咗線呀你老母閪